[IQ題] 周伯通有幾多個細佬？

兩個啊
知唔知係邊兩個？

周個通 & 周十通

屌你老母

你老母俾狗屌

嗯

終於比番個名你？

咁佢要先改名做周百通先

你有無限個老豆

什仇仈伍伵仨仁
七個呀 唔專業

應該有99個大佬

伯仲叔季
所以有三個

公侯伯子男
都可以係兩個

咁陳百強有幾多個細佬

應該都係兩個

3個呀
仲有陳 強

四個字用曬之後都仲可以加落去嘅
例如司馬懿 字仲達

啊哥字伯達，頭兩個細佬字叔達同季達
之後就顯惠雅幼咁排

所以司馬伯達都唔代表得三個細佬

Sorry真心膠